【警世】請文宣唔冇亂整文宣!

留意到已家好多文宣成日帶方向 而且時間極倉促, 話搞就搞

例如「九二九三, 三罷」都只係1個星期內出文宣, 話搞就搞 , 結果其實得罷課搞到 完全自欺欺人.
已家又吹風今個星期又搞機場交通壓力測試, 上次差d被大圍捕, 今次同一招係極大風險!

只係想大家唔冇盲目跟從文宣圖既運動! 最慘已家根本肯主動參加每場運動都係勇武 但整文宣既人就缺席 又吸納唔到和理非參加

敵人有心搞散你 都可以求其整張文宣圖帶風向,
話搞就搞係無大台既過程, 但結果可以衰落得好快!

文宣必須要衡量 「隨著運動發展」既大原則下,
考慮1.時間 2.時機 3.針對目標 4.運動風向 5.民情共識 6.可行性及成效

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

睇來大家都比文宣洗左腦
呀豬呀狗整張文宣圖 個個都盲目跟

推

呢個要跟呀！！
唔好俾港共spin走注意力，一定通過到

好多垃圾文宣 破壞緊運動啦
醒下啦